不要說:抵撚死啦死黑警 試著說:一早封關咪無事囉

呢個係好機會反洗藍絲腦

一早封關咪無事囉

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

邊個黑警負評啊

why not noth

負皮出嚟講兩句

both

777送大禮,小小心意,最緊要個人死

唔封關 咪抵死

想整死香港人
又唔諗吓隻毒嘅攻擊對象係中至老年

啱呀。

欣賞樓主仲嘗試connect班狗/藍絲

唔好封 放多啲人黎感染藍絲

支持全面開關，兩地親人團聚

又connect

btw y not both

抵死啦一早封關咪冇事囉

唔好封，呢隻野專殺藍屍

曲線維穩

咪撚柒啦
帶風向又叫connect
又嚟真心論啊?

咁你平時做咁多文宣做乜撚嘢啫?
自己人會明就明㗎啦

啲五毛上嚟帶風向係咪就等於想connect令你變藍絲啊?

而家人哋想封關就會等於支持5大訴求?
柒少陣啦

原本我都驚
但而家外地爆得仲勁過我哋
香港仲要中親都廢老同狗

不過對外緊係屌柒林鄭唔封關累死狗

con乜撚嘢nect
帶風向又叫connect

慶祝同快樂嘅同時講多兩句嘢將個波拋返比林鄭何樂而不為

係你自己話要反洗人腦

覺得應該要封關唔等於會支持5大訴求
係唔會令佢哋變黃㗎好唔好

帶風向咪就係洗腦囉
連登日日比人帶風向都好多嘢比啲五毛玩謝咗啦
(例如最簡單十點鳩叫)

黑護黑護喎

啱啊
抵死啦
唔封關大家攬炒

而家好似剩係得佢哋炒

我地都有手足本地感染

抵撚死啦死黑警

一早封關咪無事囉

一早封關咪無事囉！
點解唔靠今次帶風向，唔封關令呀sir中招

香港有主權 咪一早封咗關囉

帶風向係帶到輿論
你睇下明星飯局
唔通連登仔想connect ?

抵死啦死黑警，一早一齊支持封關咪無事囉

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

政府害死警察

push

知唔知資訊戰好撚重要

“ 唉，又唔封關”
至少我哋可以先同屋企兩老講

黑警中招係因為黑警無罷工

林鄭唔封關就係想清洗唔炒得嘅黑警